# ตั้งใจหรือพลาดพนักงานเผลอใบ้ที่รอคอยมีโครงการอยู่จริงValve Left Dead #
ไม่รู้จะเรียกว่าพลาดหรือตั้งใจหรือเจตนาดีเพราะเมื่อเร็วนี้ทีมงานได้โพสต์รายละเอียดและวิธีการใข้งานชุดซอฟต์แวร์ออกมาให้นักพัฒนาได้อ่านกันแต่ประเด็นสำคัญคือภาพตัวอย่างกลับเป็นภาพที่ใบ้ว่าเกมกำลังจะมีภาคต่อตัวที่ออกมาให้ได้เล่นภาพดังกล่าวคือภาพวิธีการอิมพอร์ตโฟลเดอร์งานเข้าโปรแกรม
แต่ประเด็นสำคัญคือรายการของภาพตัวอย่างกลับมีโฟลเดอร์ที่ชื่อว่าอยู่ในภาพด้วยทำให้เกิดข้อสงสัยว่าหนึ่งเกมอมตะที่รอคอยภาคต่ออย่างนั้นกำลังจะมีภาคต่อออกมาให้ได้เล่นกันจริงหรือไม่หรืออาจจะเป็นการแกล้งหลอกกันแน่แน่นอนว่าเมื่อมีกรณีเช่นนี้ภาพดังกล่าวจึงถูกเปลี่ยนเป็นภาพอื่นที่ไม่มีโฟลเดอร์ดังกล่าวเรียบร้อยครับที่มา
Valve Destination Left Dead Destination left4dead3 Left Dead PC Gamer 